聽日膠位期結

俾d掌聲

285xx

29000

又中 !